+++
title = "3 Международный кубок Хайфы. Итоги"
date = 2007-02-09T10:41:11
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/09/3-mezhdunarodnyiy-kubok-hayfyi-itogi/"
permalink = "/post_566/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00011.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "3-mezhdunarodnyi-kubok-khaify-itogi"
aliases = [ "/post_566", "/2007/02/09/3-mezhdunarodnyiy-kubok-hayfyi-itogi",]
type = "post"
tags = []
+++

Завершился синхронный турнир &#8220;3-й Международный Кубок Хайфы&#8221;.



В нем приняло участие 306 команд из 54 городов 14 стран: Беларуси, Великобритании, Германии, Израиля, Казахстана, Канады, России, США, Туркменистана, Узбекистана, Украины, Финляндии, Чехии, Эстонии.



<!--more-->



(Для сравнения - во 2-м МКХ приняло участие 187 команд из 32 городов).



Победу (с отличным результатом - 38 очков!) одержала команда &#8220;Кулверстукас&#8221; (Нижний Новгород, капитан Евгений Демин) в составе:



  * Евгений Демин

  * Юрий Волгин

  * Егор Господчиков

  * Алексей Леснов

  * Дмитрий Пермяков

  * Дмитрий Соболев

  * Михаил Царев



На втором месте - &#8220;Команда Губанова&#8221; (капитан Антон Губанов, Санкт-Петербург).



Бронзовый призёр - &#8220;Ресурс&#8221; (капитан Алексей Богословский, Санкт-Петербург).



Кубок отправляется в Нижний Новгород. Грамоты получат команды из ТОП-24:



<pre>1         Н. Новгород     Кулверстукас  Евгений Демин  38

2         С.-Петербург    Команда Губанова Антон Губанов  36

3         С.-Петербург Ресурс   Алексей Богословский 33

4-6      Пермь  Пльзеньский Праздрой Сергей Спешков  32

4-6      Ростов-на-Дону Тачанка   Сергей Абрамов  32

4-6      С.-Петербург Буравчик  Константин Зеликов 32

7         Самара  МИРаж   Дмитрий Борок  31

8-10    Пало-Альто Тормоза   Дмитрий Тейтельман 30

8-10    С.-Петербург ЮМА   Сергей Виватенко 30

8-10    Саратов  Чеширский слон  Борис Гуревич  30

11-13  С.-Петербург Шуры-Муры  Александр Огнев  29

11-13  Самара  Б-52   Владислав Лихачев 29

11-13  С.-Петербург Старики-Разбойники Николай Левченко 29

14-16  Киев  Катана Оккама  Сергей Зленко  28

14-16  Москва  Социал-Демократы Павел Малышев  28

14-16  Новосибирск ОК на Оби  Евгений Страбыкин 28

17-18  Гомель  Ультиматум  Сергей Пасиченко 27

17-18  Ростов-на-Дону Карлсон С. Злой  Даниил Пахомов  27

19-24  Зеленоград Химера   Дмитрий Козлов  26

19-24  Киев  Дальше некуда  Андрей Нестерук  26

19-24  Одесса  Гамбринус  Владимир Итыгин  26

19-24  С.-Петербург Ла Скала  Владимир Астраханцев 26

19-24  Томск  Т-400   Егор Тимошенко  26

19-24  Эйлат  Курортный роман  Стас Шепельский  26

</pre>



Все материалы турнира выложены на сайте:



<http://haifa-cup.chgk.info/2007/main.htm>



Таблицу результатов можно увидеть по адресу:



<http://haifa-cup.chgk.info/2007/res-full.htm>



Огромное спасибо редакторам пакета Наталье Кудряшовой, Евгению Рубашкину, Сергею Николенко (Санкт-Петербург). Спасибо за сотрудничество всем представителям городов-участников. До встречи на новых израильских синхронах.



_Юлия Воробьева_